想問下flybrix Lego無人直升機香港邊度有得買?

想問下flybrix Lego無人直升機香港邊度有得買? 有冇人知,定係得網上先買到?